太古城1015實呎大單位 同區用家斥2283萬元承接

太古城1015實呎大單位 同區用家斥2283萬元承接
11:59 2020/09/11

"......美菊閣高層G室單位，單位實用面積約為1,015平方呎......為三房連套房單位......2,283萬元成交，折合實用呎價約為22,493元......"

利害